電機工程HD畢業最基本要識做D咩？

好多學院派 靠吹水 但落手落腳做係唔掂既

其實最基本skill果方面要識做D乜？

由發電機到屋企so 咩都要識

換13A蘇頭

其實要好多野
讀書黎講 數學最重要 當然語文就一定要
數學距陣3x3 難d加埋complex number 再學埋發電機原理 轉速 感生電壓 唔知有無打錯字 呢類中學物理 屋宇緊急後備電源ups 房既線路點行 電路開關 仲有好多好多 不過數底同邏輯強既話 好易搞掂

落手黎講 設計個線路點行 prog 控制前後左右 開關燈 駁線落(讚)玉到 整下mcb mccb箱 電制電線開皮 用v錶 a錶 r錶 occ 好多講唔完

總之一句 學左無壞

多謝解答

巴打電機畢業？

我係ive仔

係啊 你打算入?

讀機械定電機好?

讀緊間野雞 但唔係ive